今日3月20截止！反對SIM卡實名制｜一鍵send email

按一下就send 到email啦
一鍵反對連結

【一鍵反對SIM卡實名制 齊做3任務！】
倒數一星期！召集3萬人遞交意見！政府就SIM卡實名登記諮詢至下星期六(20號)，團隊反對政府建議須作實名登記及限購3張，亦為大家準備好 “一鍵反對” 只需簡單一按即可透過電郵遞交意見。

今次有3個任務需要人人做足：
（1）留言“一鍵反對實名制” （有助推文）
（2）每人“分享”此帖到三個fb群組 （極有助推文）
（3）一鍵反對連結
（內容歡迎修改，或將內文要點次序修改。 Ymail用唔到）

#一鍵反對 #電話智能卡 #儲值卡 #電話卡 #實名制 #反映意見 #動員 #齊上齊落 #三萬thx #deadlinefighter

信已寄。

遲下重撚多依啲撚屌嘢

可以一齊推埋隔離post
多啲人睇到 多啲人做

【一鍵反對SIM卡實名制 齊做3任務！】

太空卡實名制︱民主派區議員籲3.20前一人一信反對 免港淪「中國數碼大監獄」

第202日｜電話卡實名制就殺到

push

推

其實外國 好多國家都係實名制
問題係你信唔信得過俾資料政府
香港政府不鳥
移民吧

仲有好多人未必走到
盡做啦

推。

Push

其實你sd夠700萬封都冇用
因係你淨係識打字

Pish

太空卡搞到好多廣告電話，網絡打手，各式各樣撈偏野

一鍵send email咁方便無理由唔幫大家手

得左

走程序啫
你認為真係可以阻止到?
襯而家仲有出境自由就努力搵錢移民啦

利申: 冇錢移民，等死中

推！

Template:

要求撤回電話智能卡實名登記制度建議

本人對政府近日建議透過《電訊條例》實施電話智能卡實名登記制度表達反對並要求撤回，理由如下：

(1) 實名制沒法打擊本地罪案，現時大多數電話騙案均來自境外地區
(2) 實名制無助阻止罪案發生，即使銀行戶口為實名，但亦不時被不法之徒借用/竊用他人戶口犯案
(3) 不法之徒亦能透過手機應用程式冒充他人號碼犯案
(4) 一旦實施實名制後，市民匿名權會完全被沒收，無法保障希望以匿名舉報事情，反而無助透過舉報減少罪案發生
(5) 實名制使電訊商收集及儲存更多個人資料，現時私隱政策未能充分保障市民權利，如再次出現早前國泰資料外洩事件，而私隱條例卻沒有規定通報事故要求，令人非常憂慮。

香港市民上

Source: 專業清算師Fb

早晨呀包包

早呀崔崔

推上熱門呀～！

push, 做左了

gogogo

Done

叉包

done

應該自動去 junk mail folder

唉，政府要做既野，同香港人要返工一樣，點擋

記得edit少少
否則佢可能當同一份意見書

寄左好耐

泥巴

得閒推一推

推呀

誠哥卡能否繼續 睇今鋪

邱騰華話大部分人都支持

同意。
不過連登仔重視私隱多過重視安全。

政府：全部內容一樣，當一封

點解可以咁撚方便㩒兩下就send到封信

【一鍵反對SIM卡實名制！】
倒數一星期！召集3萬人遞交意見！政府就SIM卡實名登記諮詢至下星期六(20號)，團隊反對政府建議須作實名登記及限購3張，亦為大家準備好 “一鍵反對” 只需簡單一按即可透過電郵遞交意見。

一鍵反對連結
（內容歡迎修改，或將內文要點次序修改。 Ymail用唔到）

send完push

其實好多「正常」會用太空卡？我想知用太空卡既原因係乜

已send

太空卡一個月under100攪掂
重要唔駛18蚊隧道費
仲上台？

澳門藍絲狗嚟 唔撚洗覆佢

原來係咁，咁實名後會收貴左？

要外勤走call嗰啲點用公司卡？

支持

tui

Pushhhhh

個Post 咁好用, 一推再推

一鍵反對實名制

推
叫極都好似得好少人send咁

再推

郵已電

信已寄， 推

好耐冇推過文

Send

推啦 點解冇乜人推

最後衝刺.

雖然九成都通過.
呢D假資咨詢.
盡做!!

推上熱門

//最後個半鐘！反對電話卡實名制//
（1）留言“最後2粒鐘！反對電話卡實名制”
（2）一鍵反對連結
（內文要點次序及內容都歡迎修改，Yahoo用唔到）

deadline fighter 最後衝呀

哩700萬封到最後政府收到, 係全部分支持實名制

要人

立法會一樣有1票反對通過